[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (918)

正評贏大錢

慢

比多3c啦

又一埸半和

無做暑期作業比人打到仆街

365又7c 番

比多3c

屌奶媽 停下好喎 比個機會黎嗌多陣

而家係次所

個師妹唔知睇咩呢

唔敢出去

偷望我

手機呀 sorry

玻利圍住禁區

秘

睇你比人打到仆街

入波就冇角 快入啦屌

你係舊登個個niko子嗎

又角大入球細

狗會封左角？

秘魯同玻利維亞有交收未

未做過拎出去交

全7好嘛。。

封角

橙

秘魯10c-3

比多3c 祝全家平安

-2c

8c
好彩半8

半0全3/4

下場ok?

hv photo?

半8全8的教訓

秘魯10c-2

玻利維亞嗰啲球員個肚腩大到

今日初盤9.5好多都中

唔好提札幌呢場西波

我

插班男同學

唔是gel

下半場無氣架喇

半8個心都定啲

圖

唔係踢慣高原咩

秘 fg allin

半8全9 周時有

係 但唔好放鬆
屌到十角唯止
法國果場屌到我臨尾先岩岩好十角

秘魯唔撚係贏波輸盤下話

半0全4，我唔理你地邊隊入啦屌

未 我都係嗌下姐

狗會又唔識數c？

咁熱 買黎做乜

秘魯咁都開到上盤 小妹幫兩位巴打含

lm

2.5b都3.6

呢場買完就瞓,原來又係要屌到最後

LM

果場allin左保加9.5 加法國9.5
3700蚊

2x1
屌到87分鐘先有

洗定JJ等你

唔洗原味等

琴日啲波西撚到

不了

買盤西到爆
買盤係咁豬

只有角大長然

冇料就咪撚讓得咁深啦

但尋日玩角大應該都上到樓。
得南泡開細,其餘全部大

暫時係
500蚊推到兩皮

下盤

神奇更衣室

好多時只敢買初盤 唔敢再追

狗會當緊幾c呀

馬會幾時先開返個角球盤

Lm

諗起墨城果場就嬲

西波

會唔會除巴西全下盤
南美波

今晚 剛果啲球員條撚咁長 跑個時會唔會有阻礙呢

可能幫手入波

你個條咁短，你有冇跑得好快？

非洲波

唔怪得我跑咁慢

9c

差1c

秘魯有3球我頭浸屎坑呀

馬會封盤 好波

比兩球黎啦

2.5未

2.5穩如泰山

ok 😂

南美波都弱撚智

10c

痴撚線 買上盤想死

10c goal

狗會賤撚到，又封角

9.5b 50分鐘收錢

十角cashed

驚輸就唔好開即場啦，封封封

想呃撚含都唔得

個龍撲夠未

入波未呀 你老母 唔撚識入俾人入啦 仆街

入波未

十個角都冇波入，係咪垃圾到咁

客罰波中柱 上盤我放棄了

Ching

秘魯大廢西

1:0

上盤

秘魯 入多球

個個出哂事後又唔派

開到1.5大抽5個派

又是你

想買1.5b 先入波

玻狗上去攻呀你老母

嚇鬼呀咁早入，入多2粒都未驚呀

秘魯比多兩球

走數閪

上

屌

又嚟呀，派咗5千先啦

好彩刷夠先入

你

尋晚5000派左未

上次找左數未

啦

又係你 派左5000先

老

玻璃ng

快入多兩球啦 屌你老闆

秘ng

訓身2.5B

屌你秘魯豬快啲入多球定下驚先

入多幾甩先啦

D 遠射勁到

2:0 靚波

可以抽啦

炒夠4粒啦不如

收到風五球

3.5s仲好穩 好彩

兩球世界波 好球

抽未

快手啦 入多粒啦

3.5b 仲有希望

5分鐘 2球

2.5B

2-0

都話下半場就收皮

派未？

Im

嚇鬼咩入2粒，未驚過

快撚d入波啦 臭撚

上半場就要入兩粒啦屌

入未呀？

買半主半大 屌

繼續入啦

屌你老味到我反手買假波下盤就輸

刷埋兩角先

行運 派

2.5s gel

入多粒

入多粒未呀 廢西

我了

馬會半場封角可唔可以報警？
我一早買左11.5細想補都唔得

單冇了

馬會封角笑咗

左補右補 不如唔好賭

上個post話買角細嘅手足冇事嘛

試下入多粒收全格

又反

已經pm咗肥鳩

下盤開出派1位 頭5抽

可能10c停呢。
秘魯可能會收手唔刷

我呢？？

.....

入多粒先啦

我4角買左細

goal 未?

頂到11C派100 2位

肥鳩話tg佢抽一個

beelu beelu 繼續上

快手啦

未完場 仲有機

個龍門入左角大

放心啦 2M%2:2完場

秘魯大廢西咪收工住 差兩角呀

玻璃入返波啦

11c

冰封24分鐘角

肥鳩贏咁多 派我ok?

11.5大+3:0派100

Me

me

Ok

俾多粒黎啦 屌你老闆

又半格,連續3場半格

玻璃上次贏兩粒
秘魯應該會贏番3球去證明自己

秘撈咪hea啦

越黎越多事後飛唔派冇人屌

ok

風紀呢

唔派我

肥鳩不派我po相了

pm

唔派咪貼

我知道妳很難過

其實尋日成晚有冇人派過

入多兩球啦秘魯

please
2:0
2:1
3:1 11c ft

gchi單數

2.5s,3.5s都未撚驚過

玻璃

2:1

2-1

吊得超靚

仆街

下盤輕鬆

好球

點會冇3球 dllm 蝕晒水位

驚未？

多謝耶穌

又係下盤
Skip撚晒啲假波佢尋日豬到爆廠

係咪有病 點會失波架

bb又中

大波

單數呀

吊得岩岩好,想護空門都護唔到

3.5s gel了

試吓逼和啦屌你

靚勾

3.5s未撚驚過
輕鬆贏1注😎

比多粒

會唔會又2:3呢

3.5b

Cashed

大波大角

見到2.5 有過4倍

上呀玻

係 手持10k 3倍3.5 10k 2.2倍2.5

我買果陣2倍都無 不過贏到都好

lm了

有5k汁 仲想典

跟左你 多謝先 希望索埋3.5

賤種南美波

2:3

2:3啦不如

=.=冇3.5 得2k執

唔要比me= ="

秘魯精神不死

收到風會 3:1 完場

3.5s係必然
輕鬆到

2:2好了

開到3.5派me ok?

派我100起機

3.5s 穩過撩0艇

睇5到有咩機會會大到

練心臟

單數

希望啦 上盤呀

點會大到呀

3.5s未撚驚過

應該仲有一球

2:3啦

收$啦

冇可能

又要練心...下球玻璃

點會入到

3:1 12角

好狗 無c 買

入波呀仆街秘魯

Gel得細啦

100%細

大手入了細

收到風 75分鐘後仲有一球
一定有 除非無

集氣秘魯ng

如果有錄像回放,岩岩應該有12M

玻

肯定細波

跟幫主

收腳了

開3.5b 豉油死老母

3.5s咁都爆我便秘1星期

吊梨牙

反cup

好彩我無老母

仲有無攻？

人沒有犧牲就什麼都得不到
又唔係叫你犧牲 叫你老母only

主隊有

角大已死

紅燒牙虎

咁睇唔開 派我1星期咪算

等收

入多球啦秘魯

中派兩個100，做人做狗自己諗

所有贏波輸盤都係雞 係公廁

又玩停角20分鐘

3.5s 個心好定

= =

2：1完

3.5b 美麗手機爆炸

3.5b 死牙虎

Cup

即場1.5 cashed

3.5s 輕鬆

玻要入了

半8全11大廢西

3.5s cashed

個心好撚strong

求你3:1啦

12c未

賤種南美狗

完了吧

入波啦

3.5s 太易玩了

好開心

叫晒大家買又5買

集氣11角完

恭喜

Ez

加油 一定要大

3:1啦仆街

追和

3:1啦屌你老母

輕鬆

巴打記住派我

-1都開唔到

個心好定

夠啦

單數goalllllllllll

唔嗌了 細硬

反手完未

3比1啦屌你老母

派錢啦狗會 趕住落街食飲茶

派埋我就perfect

入喇

渣ga

飲住先啦

應該無入波啦 下盤

絕殺

琴晚叫u buy日本la

補幾耐

3:1!!!!!!!!

球證發功

+1.5/2

又贏 我屌

Fake?

11.5細奇蹟了

係

臨尾轉盤？

屌你老母

咁樣都可以射高

玻璃門前飛機...

屌你老母又爭一角

是油檢多少

記錯

玻璃咁都唔入

唔駛派佢了 佢上左樓

是油又中dllm

派我

屌你老母，入未

秘魯狗死左佢啦

Dllm 和啊

仆街死啦屌

球證幫埋你都追唔到和

你5派禾 禾矛錢買gel了

11.5s算唔算神助？

@肥鳩

派我就算 唔派是-6

真係頂到11c 係咪派我

gel太恆啦有時，用太快

下盤是咪有人派

我4C果陣買 諗住輸左

屌，咁都輸唔到 2.5/3b

佢tg我話派我

你無料呀嘛
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁撚樣 點gel牙

屌你老母嚇撚死我咩

派2個

50分鐘已經想搣飛

咪講事實

派我 $0.1

又豬錢 屌

南美成個洲死撚哂佢啦 秘魯班畜牲死完再bin 再死啦屌你老母

咪撚派反手GEL同假分 PLEASE

我係黑衣

1593 01-09-2017
10:19 入球大細 星期四 22 秘魯 (主) 對 玻利維亞 (客)
大 [3.5 球] @ 3.00 $10000

$10,000.00

1599 01-09-2017
10:34 入球大細 星期四 22 秘魯 (主) 對 玻利維亞 (客)
大 [2.5 球] @ 2.22 $10000

得2k2 比乞兒牙dllm

得返$0.1

十卜

多謝

比我lor一係

我是乞依

可以我嗎

死撚開垃圾

岩岩加入丐幫，新黎係咪有利是收

上次又話下次派我

唔係我派 鳩巴派
Sor 誤導左大家

罰你派我一百補數

南美假波啲停c真係好癲
巴西又係咁,秘魯又係咁

事前左好耐 咁你add me pamhei

多謝大佬

抽我ok?

又你

起機

讓下比乞衣仔好喎

南美西波豬哂啦

5系唔派牙？

meme

事前左啦 跟左有錢收

200都冇點跟

有無人派

英撚

又是走數？

又走撚晒數
尋日到依家一個都冇派
請問這裡有風紀嗎？

想做

岩岩上堂選左班長
我做唔到

又走數

你唔係尋晚扑完野咩？

佢地笑我太軟唔比我做

走數死全家啦 屌你老母

扑完罰未入錢 未知運如何

祝走數狗賭咩輸咩
買角大永遠差一角
角細永遠爆一球
絕殺贏波輸盤

im

好毒 我中意

夠賤格

今日決定allin份糧反cup馬會

有冇人gchi

Gchi
到時記得派我

Gchi but羊錢要派我 唔派就準備針啦

支持

今晚大波/半大聯

跟

唔好講到派咁遠住

琴日日本串咗on9澳狗，唔撚串佢就羊㗎啦

咁就冇咗k幾

荷乙大波笑呵呵

夜啲入500起機

一齊

你allin 我豬唔起

allin 1k

支持個D無人性 買一半好啦

1注1k

有冇人派me?

黑山 德 點睇

荷乙青年隊半大

黑山大波意外高水

分兩注，唔中去排icc

呢場我都諗住細，應該黑山1or2-0

我依家場場allin算，玩完就算

Ps本1k

波蘭客勝有成2.88倍，有冇人all in

屌
班南美波做乜撚嘢呀
和都算 智利輸撚埋

Allined 黑山盤

德-1 有2 倍 快買

屌 開學了

中到抽5位派100

建議各位性交轉運

未性交前

8600>5500>3700>1000

性交後

1000>3300>5800>6800>7600

sam road 喎

lm，講真荷乙半大好有機

今晚德國半場客勝買唔買得過

好多學生妹😍😍😍

南非+德國+北愛

半大好d，水又高d

轉錢落銀行要幾耐

秘魯贏波輸盤 落地獄

到頭來都係輸1000

下面個注

立即

荷乙 半大2X11 有無得諗

Ajax

錢多 決定頭5抽1個派我

ok thx 廢事抽 add me pamhei

剛果allin 加納睇佢贏波輸盤

美麗又要派我了

走數 老公比人雞姦

丹麥 德國 黑山 剛果

明明係派我

好失望咁多事後都唔派

瑞典，智利，巴西，清鳩我袋

巴西2:0都輸 ？

將巴拉圭當左做巴西

2比0都食咗半格啦喎

美麗派我未

可能過關

等等la dllm 出緊去

國際賽一蚊也不屌

有錢收當贏

派埋我得唔得

黑名單是油啦

學手足講：全晚買角大已經FatFat 了

屌 有時買左就會角細架喇

黑山!唔中派我100

點解黑山會咁高水 好似好抵買咁

引你買下盤

我愛正花愛我

哈薩克屌打些路迪

CF格蘭納達[-0.5/-1] 對 巴塞隆拿B隊[+0.5/+1]

Cf

好重

格蘭納達贏過巴塞tim ar

睇返琴晚比利是 屌原來係個龍門廢到

ajax青年-1

加納2.5s有無同路呀

去晒踢u21 對英格蘭

幾時都話美麗最好😘有錢買gel了

我唔求派 我想要水

我冇

對面業餘ga ja.你想佢好似保方咁勁呀

唔知買咩就買角大啦

我唔求水 我想被派

我都買gel先😘

都唔係拍個波入自己個龍啊

韋素個球都幾靚，好有月巴影子

有倒掛睇

黑山客W

今晚黑山 德國?

德國轉左盤

半/一 初盤？

Ys now1球球半

初盤 一球

有-1 唔買 邊個買盤咁on9

馬會當人傻仔

留名等睇斷3-4關

唔好亂買

荷乙唔買都唔會買半細

琴晚好似唔見熊仔屌球

冇買到屌咩

我feel到今日氣場好勁

即刻落大乳

200蚊場心水，有人買？

今晚好易

黑山角大點睇

英格蘭u21 點睇

我都希望德國炒到捷克。

唔係我真係會笑。

應該可以

除非唔得

北愛對聖馬有得買1.5半大仲要@2
派錢了

讓球-3 / 半大1.5
呀婆都識

gun左

諗住改個名做一夜七次郎點知已有user用左

有冇考慮下一夜七次羊

好名

普巴成日冇上水

B隊又比人炒

收到風去左偷跳😂😂

馬會冇開英格蘭嗰場?

仲諗住叫佢同是油還我血汁錢

唔比人買其他

1/9/2017 波貓推介😻齊齊收錢

世界盃重心🔮

18丹麥 對 波蘭 = 丹麥主讓平半高水
27美國 對 哥斯達黎加= 哥斯達黎加客受讓半球/1球

--------------------------------------------
「過往紀錄」1勝1負=50%

敘利亞vs卡塔爾 = 敘利亞讓球平手@1.73 ✅

中國vs烏茲別克 =烏茲別克受讓平半@1.74❌

直接block，1勝1負dllm

想試下黑山9.5大

過往 = 2場

同路

我復出啦

入左2000

其實咩叫試 買完開波唔對路可以退飛?😂😅

今次買完 中嘅
下次留意翻呢兩隊波
我係咁諗

客盤角大二選一

盤

角啦 呢兩日買盤豬多

SUPER HEAVY HEART!!!!

HA SA HUT

好撚悶呀

我都係咁諗

晚場角大2x1食撚滑

回撚到仆街

安曼是咪派錢

回定落呀？

OH C派錢？

剛果點睇

黑山大波

剛果下盤
黑山9.5b
英u21上盤
中晒派第一個lm 100

跟黑山同u21

命中率10% 必中反水附真飛
1.剛果

以為你針左

8月豬晒 9月重新上路
1000筆直豬晒就冇 請珍惜機會

求奴奴tg🙇🏻

剛果驚魂

黑山有8.5b咁抵買？

頭場大波波

水晶宮咪中🤓

咪就係中左呢場 同勁耐之前場川崎 先有10%

7號先出糧 想職乞了

Me2

黑山8.5都覺得太伏,skip左佢算

bullshit加納3.5b

仲入阿POST 想比人咬死

諗住買細

8.5球唔算易咩？

你話易就易架啦

輸到買咩都要縮注

笑死 終極反骨仔

睇下今晚點
我話易就易
開夠13角！

賭波心理學..
馬會開8.5..
你唔敢買大..
但開9.5/10.5

你就敢買大

奈梅亨
幸運薛達
燕豪芬青年隊

半大!

剛果細波

哈薩克 下盤有機

哈薩克 師兄識波

買左八千蚊黑山角大 8.5

+1 不過小注

其實係80$

大家個個都咁大注

月頭出糧呀 唔賭點夠洗呀！！！

urine

一千唔得就二千
二千唔得就四千
四千唔得就八千！
八千唔得就萬六呀！我屌我老母！！

佢痴Q左線呀.jpg

自己老母都屌埋

呀呀呀 好窮呀

黑山回飛

黑山勝我切柒

阿積青年隊半客 -1 all in

Allined

輸左休息唔玩 心累了

有冇水呀?我銀包乾晒了

黑山半客 x 德國半客 allined

角大是否送錢

全格 10抽1 $100
未派過當益下手足

係 我都八千

Lm 中左請追我數

原來西面咁靚仔

我都靚仔 您唔知

Ig

666

事前心水：荷蘭U21大波波

留名

想買黑山對家

剛果半客

剛果客盤
黑山9.5b
英撚u21上盤

抽我。lm

有無加納個陣

加納[-1/-1.5] 對 剛果[+1/+1.5]
非洲波讓到咁深都唔荒有好野

琴日有板你睇

1分鍾兩球

頭場半大

真係咁正路？

人土 全中派5個100

黑山送錢 完

第一場就已經

半和E斯GOAL!

黑山上

今晚想贏錢

買唔切1130大波

頭場感覺引人買下盤
利申要了下盤

加納穿哈薩克 穩贏

搵我?

ME

法國成隊剛果冇個識

12點角大 大船

原來12點，好多場

頭尾同路 黑山要左角大

英撚落到 本來仲平手盤

買對面

快d開波啦，好悶

輸到要縮注了

same road

唔玩大d,點先贏返

Gun

荷乙gun

完全唔明點解會高水黑山

要有本先得架

黑山真係細波穩到

些路迪都要輸

派me 羊大錢

加納先岩

14唔敢要半大，要了全大

fake goal

1粒

炸左 下盤頂住

Fake

fake

半主

想買半客

有無黑山對家

唔好嚇我啦大佬

有

黑山，想上位就踢場靚波

隔離有人買料 馬里半和x德國-1 少少地屌個半和睇下係咪堅先

0-1

0:1

下盤頂住

半場快啲比多球

Goall

黑山

馬會cash

反手撚黎架

兩隊都咁撚廢完全唔明點解讓咁深

lm都黎唔切就入了

一鋪過

同路，打左支強心針

無買大波走寶

大波

剛果

50蚊 黑山2.5B

2.5b

爆角上盤

fake 完對家入定律真係冇錯
利伸：上盤苦主

on9...垃圾龍咁都救唔到

大波派錢咁派

咪撚gel啦屌

大波輕鬆收錢

繼續gel

利申 細波苦主

屌 成朝開曬下盤咁制
頭埸又下盤

非洲波 笑呵呵

尼日

試吓佢

苦主+1

非洲波 呃過我幾千
今次唔會再中你伏

剛果下盤
黑山9.5b
英撚上盤 召集 集氣

頂撚住

頭場輕鬆

半和慘能到

買左了

尼日尼亞

剛果

快手屌多兩粒

尼日利亞 回到2.3
驚驚

2.5 b

剛果求半大

開個半和黎

黑山
德國佬

訓醒想睇到綠字ok?

黑山試過領先兩球比人反CUP3球
不了

好撚on9
出去呃細路啦

剛果
黑山
尼日
英撚

黑山-9c

1c

黑山9.5B

買完你先講
等你d水

怒搶1001

屌你馬會無ENG

30秒犯一次規

100001